19區撐警區區大遊行

發夢有巴絲講啲前絲黑警已經好唔gur啲高層推佢地去死，不如攪個19區撐警區區大遊行，幫黑警申訴，口號係正苦高層推佢地去死，幫黑警發聲？

大家有咩睇法

集思廣益

我首先好欣賞你仲停留係香港有19區既年代

咪撚ON9啦你
琴日黑警先叫班沉默既人撐佢地
你今日提議搞18區撐警遊行?
玩膠都用下個腦先啦好MA?
玩膠玩撚到免費送籌碼比班黑警?